介唔介意女朋友唔完美？

例如佢穿既耳洞唔對稱 好礙眼

兩邊耳環一出一入

冇女想畀你介意

小夕土巴打召喚

你人生係咪剩返連登？

有女仲嫌人地

人地都未介意你

你轉左風格

小多士：要為佢有咁愉快嘅經歷而高興

認住